visualiser des creux : ex médicaments qui peuvent y aller
fpocket logiciel


visualiser des champs de force moléculaire, électrostatique

vmd logiciel implémenter ces propriétés a travers un plugin et les visualiser directement sur les protéines
-> dynamic moléculaires totues réunies (ex charm, romax) 

transformer les différents types de fichiers pour les lire sur chimera (trajectoires de dynamic moléculaire)
->traiter des résultats

-corriger plugin surface chimera

calcul de trajectoire, xtc (déja acquis)

naccess logiciel -> accessibilité de la moloécule face aux liquides
calcul au cours du temps de la dynamic

IMPORTANT : TOUT FAIRE PAR INTERFACE GRAPHIQUE ( au clic)



------------------------------

Chimera

- Implémenter prody sur chimera -> calcul de mode de résonance

  ou imods

  



calcul de type vmd sur chimera

sur vmd (extension -> analysis)

tpr : fichier contenant topology et simulation initiale









